食煙，飲酒，講粗口，做左邊樣?

三樣都做齊

3樣
唔覺得威仲好撚怕人知我食煙

勁

Agger,臭係事實

食煙好仆街

好撚小學雞

小學雞已經食煙飲酒講粗口?咁早熟嘅你

無掂煙，覺得臭同埋貴
自己呼吸系統又有事

食二手煙
好撚無辜

除左食煙

不過酒好少飲

我酒量都好差，同朋友落bar劈，兩round就

唔好咁啦
我食煙會係啲冇人嘅地方又唔會做火車頭
我仲要quit緊啦

無錯，唔係個個都咁

齊哂 暫時都搵唔到有更好減壓方法

咁威威

有邊撚個唔講粗口架屌你

講粗口

齊曬

你又講得啱屌你

又諗起呢首歌

剩係唔食煙，同埋好撚憎鳩d火車頭

經典